［求屌醒］ 七年感情 VS 一生中最愛

八年前遇上佢
係一個會令我心跳加速既女仔
係一個女神級既女仔
外表身材性格都係我心中完美
只可惜因爲種種原因 我地只曖昧左一年結果錯過左對方

同現任一齊七年
一個普通香港女仔
正常樣貌偏可愛 港女身材
港女性格 好少體貼地企係男友立場
不過都一齊經歷過好多風風雨雨

上個月 偶遇返個女仔
發覺自己都仲係好鍾意佢, 好想保護佢
而家一齊左 一腳踏兩船緊
我應該點做

放過7年個個女朋友啦
你都講到佢咁差
你自己點諗好清楚

但我都仲係愛佢

貪心的小狗

你放過兩邊啦唔該

個setting好似熊仔頭前嗰排條片

你自己都有答案啦

樓主講咁多 只不過係一隻仆街狗公 想人g持樓主你呀? 收皮啦

鳩痕咪認囉 扮咩聖人

果個女仔係你心目中咁女神
係因為你地淨係曖昧過
講真你有幾了解佢呀
有距離既野永遠都係靚啲架啦

仲有你個所謂女神明知你有個拍咗七年既仲痴埋你度呀
佢人格係點你應該心裡有數啦

作為一個人
我會叫你揀七年個件
作為一個男人
我會叫你揀一世最愛

含吧

屌左新女未？

我支持你同女神
狗男女拼埋一齊唔使出嚟害人
講到現任咁港女真係委屈哂你呀仆街

隨便屌我都知咁樣好仆街
我亦從來冇諗過會發生係我身上
其實只係開始一日
我都好想可以只去一邊
我就係唔知點揀

同你差唔多
最後揀左最愛

呢家後悔緊

一個女仔知你拍緊拖仲會自願痴埋黎
咁樣叫性格好？
我唔明你對性格好既定義係咩

女神咩都試過洒，7年後變中女揾你埋單

揀女神 同你依啲垃圾襯到絕

"其實我不太愛你"
屌你拍緊劇呀?

點解

樓主鍾意既係自己

同你差唔多
我錯過咗最愛

呢家更後悔

嗲兩嗲，上床自動波樓主咪覺得好囉

如果你口中嘅女神知道你有女朋友都痴埋嚟 咁真係狗也不屌 我會勸你揀女神 姣閪配狗仔 絕配呀 7年咁多缺點就一於放手畀啲好男人啦 佢值得有個男人對佢好 就好似你愛你女神咁樣去愛佢

同你差唔多
我錯過咗3p

呢家仲後悔

屌過所謂女神咪抹乾淨嘴離場
女神有無數咁多個
之後你仲可能遇上更正
陪你七年就只得一個

食完好走喇

好明顯舊愛可以做SP

好感動

雙飛啦 why not both

七年感情
有d野要有遺憾先美好

揀你個女神啦
放過左同你一齊7年嗰個女仔仲好
人哋真係好女仔黎
俾條生路人哋行

你嗰個傳說中嘅女神
你會對佢咁念念不忘
因為你未曾試過完全得到佢
你哋中間有新鮮感

諗起一套好舊嘅廣播劇 叫做七年三日
一個係七年女朋友 一個係識咗三日嘅女仔
之後個主角揀咗三日嗰個

既然講到一生最愛
仲要問咩
人本身唔係就係追求呢樣野咩
不過你要用7年感情去賭博其實都唔係好抵

簡左女神唔好後悔的

快d分手啦 浪費咗人地七年仲唔夠啊

祝你全家上上下下未期肺癌死

你心入面一早有答案啦，
貪字得個貧
又要貪新鮮，又要怕冇左而家果個
從頭到尾都淨係識諗自己感受
自私撚

我係垃圾,自己想點都 唔知
唔係搵藉口 ,我現任兩年前亦試過出軌 係我後來原諒佢
我確保唔到佢一定會同我走落去
可能我應該同佢傾下

含柒啦你 講咁多你都係想同個港女分手 你咪分囉唔撚洗上黎搵人鬧你等你好過d架

咁港女又會同你捱到七年 人唔笑狗都吠啦

你用咩理由同7年女友分手?
同佢講 我同你一齊咁耐只係同情你 咁樣?
傷心死人，人地女仔7年青春呀
你愛個女神只係因為外在

你7年女友係咪你初戀

認真
瞞住先，玩完個女神之後飛左佢

你呢d賤男搞到香港女仔對男仔冇曬信心

咁冇無謂啦
原來2個都係垃圾

放過7年女朋友啦 佢咁衰
女神梗係最好

講得好撚岩
樓主仲話唔知七年既女仔會唔會同你走落去 一句就將責任推去女仔身上
仲話要傾下
傾乜傾你而加出軌?

快d同你個唔知女神定神女一齊啦！
絕配！

本來想屌你
不過大家都有份出軌
又公平返

而家先講你現任出軌都係想轉移視線姐
你都識講你原諒咗佢啦
呢個唔係你俾帽佢帶嘅藉口囉
如果女神係你一生中最愛咁你咪飛撚咗個現任囉
兩邊都想拖住根本就想享齊人之福
正一自私死賤男

七年肯定連屎眼都玩埋啦
屌厭哂梗係搵過第二個
樓主好波

在世間尋覓愛侶
尋獲了但求共聚
然而共處半生都過去
我偏偏又後悔

年中見唔少呢D POST真係好ON9
係好愛就唔會搞3搞4
見你讚到個女神咁你都揀撚左啦
再唔係 你咁撚把炮就收撚埋佢
繼續一腳踏兩船 冇人想知
最後
屌你老母 唔係因為你一腳踏兩船
係你老母生撚左個ON9仔

多謝各位巴絲
冇錯我係垃圾係 On9仔
我以前都接受唔到任何出軌行為
但係感情事係咪可以冇時冇刻保持理性, 保持你道德標準
我相信大把人都會某程度上做錯過
但我好多謝各位屌醒我 要繼續屌亦係你地自由
特別多謝提醒我做人個位巴打
我已同女神講清楚
答返爸打問題 我冇屌佢
同佢當年係錯過就係錯過左

好撚賤 影衰 人 呢個字

原諒到你條女出軌都夠痴線啦

其實你自己有哂答案
我地幫你揀邊個有咩用
但你諗清楚係咪真係一生中最愛
如果我係你我會選擇7年女友
大家經歷風雨 感情唔係新鮮感可以代替
7年唔容易架
不過你自己最清楚

真係有七年之癢？
女孩子七年既青春就已經放到你身上了

不如同七年既女朋友講，比佢揀，
既然已經做錯左，咁就睇佢決定原唔原諒你。

幫推

你依家鐘意邊個咪揀邊個囉，就係咁簡單
如果你為左七年情、為左責任而繼續同舊女友一齊，咁你對佢好唔公平喎

要諗選擇邊個即係兩個都唔愛
只係有拖拍好過無既心態

聽到好心up ，明白人係自私，同時又諗到，如果自己係七年果個女仔，我諗我會崩潰。
以前同ex得一年感情被帽過左好耐都仲sad緊

去到某個位你自然揀到

講到現任咁差又可以同佢行到7年咁耐？唔好嘗試包裝啦因爲出軌既人真係好賤格
你未得到過佢先會對佢抱有憧景姐
你都識講同現任經歷咗咁多風雨
你宜家咁做 你地呢7年既點點滴滴變咗啲咩？
唔好因為一時新鮮感而傷害陪伴你7年既人
一個女仔係你身邊7年唔容易
不過我勸你都係快啲死咗佢放過現任啦仆街

根本你心入面揀撚左
就搬哂女朋友既缺點出黎
想大家答你揀女神正啊,收港女皮
等你內心好過啲咋嘛?

出家最好

仲要講咩到咩一生最愛真係好撚賤

不如你諗下係留戀當年感覺定真係愛
7年吾易 新個個又未必岩你 不過吾好傷害兩個女仔 灑脫少少啦男人

吾你老母閪呀

垃圾

Why not both
總有日個天幫你揀

做人大把憾事，錯過就錯過。

認真答樓主
知你有女都仲痴埋黎都唔荒係咩好女仔啦
食完好走啦
你話你現任都出過軌
咁你宜家都出一次咪當和數平衡下心理

七年都敵唔過重遇一刻既興奮，我勸你放過現任，再諗下你自己玩夠未。

我曾經都因為一刻誘惑同新鮮感而感到困惑，但我當時兩邊都冇揀，因為我覺得對兩個都唔公平，唔想帶著後悔而一齊。到我心裏面平伏左之後，就知道無論所謂既新鮮感同誘惑，都敵唔過一個對你真心真意既女人，所以到最後我都係同返現任一齊，依家仲係好甜蜜

Ps 夾夾埋埋今年已經第六年，希望下年你會做到到我屋企人

自己做錯嘢就拉埋其他人落水
你真係唔死都無用

既然現任唔係你一生中最愛就放人走啦
同現任拍左七年拖 但又用一生中最愛形容另一個冇一齊過既女仔
真係難聽過粗口
咁現任係咩 水泡？替身？

樓主嘥氣啦 你個簡介已經係讚女神踩女友 仲話好愛佢?
你只不過覺得拍咗7年就分唔化算 而且女神嗰度有咩變動又可以同番女友一齊
加上又唔想冇咗個愛自己嘅女人咪吊住兩邊囉
成日覺得感情事處理得唔清唔楚嘅男人唔慌好得去邊

又係嗰啲出軌就係犯咗天下間男人都會犯嘅錯一樣
但我想講對女友對感情忠誠嘅好男人仲有好多

珍惜曖昧過嘅回憶 你一齊只會後悔

認真答樓主 其實你心入面已經有答案啦 你只係怕做衰人姐 偽善撚一名

其實你揀邊一個都會後悔
因為你揀左一個，永遠唔會知揀另一個係點

坦白7年咩都變啦，重係你當初鍾意果個？明知你拍左咁耐，都同你一齊，小心下個月同你講大肚啦
不過啦，點睇你都唔會醒嫁啦，你都係想我地同你講同你女神一齊嫁啦

其實所謂最愛 永遠係得唔到個個先叫最愛
因為得唔到既 人係犯賤會想要

到呢個所謂最愛到左手，自然第二個會變做你既至愛 所以收手啦

Lm

明知你有拍拖都痴埋去既女仔好極有限
你覺得佢好係因為你未擁有過
什麼一生中最愛？
如果你唔要七年個個 你之後一定會後悔

狗男女正垃圾
明知自己有女朋友就檢點啲啦
明知人地有拍拖仲痴埋去真係仆街
祝樓主無限戴帽或者他朝幫人養仔
你女朋友最寶貴既時間比哂你 你竟然咁對佢

貪心的小狗最後什麼也得不到

唔好睇輕7年既回憶

我都有同樣經歷
如果你揀最愛，你注定一世比佢食住
佢到時有咩做錯唔順你意你會hurt到爆炸
但係如果揀一個佢愛你既，咁起碼佢唔會對妳唔住
而你受傷既機會亦比較低

不過我都贊成點都比自己試一次先心息
反正都無野可以輸

垃圾 冚家產啦屌你老母 死全家呀

我都試過咁
最後比一齊5年既女友知道左
傷盡左佢個心
雖然而家自己過得好開心
但心入面會內疚一世
覺得欠佢好多
清 做人無得貪心
同得第二個一齊其實已經簡左
要分就講得清清楚楚
唔係自己後悔

做乜9屈我做錯

一次過放棄曬兩個